［重酬$500］有冇人今日係九巴934拾獲手提電腦？

如題

搵九巴客服

揾左

500
重酬

起碼 2-3000 啦屌

咁就唔好打重酬啦

50重酬

打咗去九巴問未?

打左，未有回覆

抗薄酬都無咁肉酸

點解手提電腦咁緊要都可以留低
希望你搵得番

祝你搵到
無事嘅934去到灣仔直接走人

幫推一下

推